[lol] faker成名角色tier???

tier 1
zed
舊lb
新舊ryze
新galio

tier 2
orianna
ahri
fizz
舊nidalee
riven

tier 3
corki
azir
irelia
katarina
lissandra
master yi
syndra
tf
viktor
yasuo
zilen???

有冇iu腳睇？

ahri tier 1啦 到宜家仲記得佢同impact個極限拉打

tier god

入嚟係為咗睇腳

faker zed打法似我

你漏咗酒桶喎

All champions pool

無IU圖咪撚開POST啦

tier幾

佢靠酒桶攞S3世界冠軍你覺得呢

重有kassdin

打爆五五開

酒桶大五隻 酒桶大五隻啊幹

Ryze 真係最神 s5得佢一個pick 就算你係塔底 話開就開你 一個打兩三個係閒事 無限連段打到對面懷疑人生

蛇女呢

最好野就係幾個一齊捉佢，佢都可以反殺一件先死

係wor
tier2

lissandra未改版前佢隻main黎嫁喎
1p1夠打pawn隻corki